WHY ME!!!!!!!!!!!

老鼠安

呢獲真係帽事嘅

樓主唔好傷心

諗唔到係老鼠安姐

食返Sammi打過和

你屌過咪算囉 呢D女出黎玩開

記得睇下醫生 可能你中撚左300分

不了....

好仔冇好收場，你就係人辦